[巴基之星海翡翠] 十二月二十七日沙田十一場日馬討論區 2

尾場

蘇兆輝 44 歌神
莫雷拉 40 劍斷浪
潘頓 40 美麗傳承

雷狗+蔡 今日贏得1隻
好多P

尾埋個彩池會點計

請支持我

彩池平分 對四重彩咪好唔公平？

最緊要都係睇埋子健點揀

美麗傳承 回飛

連贏買咩

尾場1>F

唉，尾場要潘頓算，，，莫雷拉我屌你老母

健康歡笑琴晚2.2大熱p

潘頓

我屌你老母 蘇兆輝

但一個馬房靜
一個2win3q

大摩今日完全唔得

美麗系 告仔 過返潘狗

買潘dog騎王表示，今場買8 11qpq

11月中曾缺貨8日

大摩 鷹雄都係咁食啦

上次我就係咁諗
今次拖多隻算

呢場其實我得兩隻諗

我就走左寶鷹雄

仲有上次話大摩冇連捷
之後人民無事就贏

腎仔品題個隻都幾好分

鳩買尾場2 號

冇聽腎仔
佢比咩料

呢隻要拖埋

牙祖未贏戰意盛
我超屈機又再勝

2

歌神ok?

ok

我會等佢跑長D先

鷹雄事件

慈母😂

騎師又旺
係驚高伯新初出馬冇乜成功例子

加州議長睇落唔錯

又等左你好耐

大家記住等埋子健

1 呀

子健要咗咩馬.？

OK
我怕左佢

潘狗騎王

Ok

騎王

子健

4390 27-12-2016
17:41 沙田
星期二 獨贏 11 場 10 比卡超 $10

$10.00

我過關W尾關劍斷浪，希望中

潘狗冇啦

8.5w落到5.9w

你個list幾時更新

隻隻都想要

1號d飛幾勁

嘉琦妹

1 11

Agree

正常既

開定下個討論區先

除左比卡超

子健總會破燈一場

尾場一定係我拉

最佳冷門健康歡笑

1拖 9 11

鷹雄翻版

下一個POST

連贏

11 場 11 歌神 拖 1 美麗傳承 +
8 劍斷浪 + 9 健康歡笑 +
13 加州議長

位置Ｑ

11 場 9 健康歡笑 + 11 歌神 +
13 加州議長

無我

都係支持返我細佬議長

小妹加油呀

小妹食撚屎啦

3班先啦

張學友美麗

我屌

正，劍斷浪

跑 8 - 1 - 13 -9

最後要左劍斷浪
好彩信左子健會燈

加州議長做咩啊你

神

正仆街黎 燈燈燈

有q都好勁

屌你老母
六環彩真係斷電子鳳凰

真係要信子健
唔可以唔信邪

比卡超幾時退役

熱熱熱

新POST

問霍利時

唉屌你老母多撚謝晒潘狗

好慘

all in自己

子健幾時先肯收皮

雷神2.6倍騎師王真係派錢

唔收得架

雷神騎師王 ?

真係好難收, 有邊個有佢咁多野講 ?

我估大唐都唔得

拉頭馬 12分， 威啦

今晚 祖格拉祝你返到新加坡俾人釘牌

方駿暉得

我條3寶

歌神 最後百幾先望空

爭 D D

唉

Same

3265 27-12-2016
17:27 沙田
星期二 四重彩 複式馬膽
11 場 1 美麗傳承 + 8 劍斷浪
拖 9 健康歡笑 + 10 比卡超 +
12 神威敖翔 + 13 加州議長 $1.3889/144
(靈活玩)
$200.00 $890.50
3268 27-12-2016
17:28 沙田
星期二 連贏位置Ｑ 11 場 1 美麗傳承 + 8 劍斷浪 $450

$900.00 $5,130.00

其實今日我最需要多謝係子健

夢幻仙子 美麗傳承

中五寶 屌變出美麗跑撚左去邊

一個月後見
還我比卡超頭馬

幅相幾耐之前 ?

隻馬

比卡超 雷超 一個月後先再出 ?

佢下個月仲跑既話 霍利時係正仆街
希望佢抖返兩個月先跑